點解今日個天咁粉橙

好怪呀

有冇人見到

黃大仙見到

今日萬聖節小心d...

元素周期表 is coming to town

天水圍見到

打風

因為打風

南瓜氣場

驚

🐇打得成？

小兒兔？

岩岩落機，一片粉紅，嚇死我

快啲返屋企

星期五會打風

打幾號

粉到咁似八號
但佢掛唔掛同個風幾強無關

11月仲打風

因為樓主正粉腸

應節